[有文字直播]2016-17 LIHKG香港甲組女神聯賽升班附四強首回合

LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽四強首回合

2017-5-21 7pm-12am *括號內數字為聯賽最終排名

(9)陳庭欣vs麥美恩(6)

(8)姚子羚vs譚嘉儀(模)(7)

升班附加賽四強賽時為五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-21 7pm-12am
陳庭欣vs麥美恩
姚子羚vs譚嘉儀(模)

其餘升班附加賽賽程請參閱下址

兩場賽事既作客女神已經抵達比賽場館

季內對碰,陳庭欣同麥美恩各自喺主場贏過1次,不過比較近期既係麥美恩主場贏過陳庭欣,不過臨時發揮至係最重要

至於姚子羚同譚嘉儀,佢地2位喺季內交手2次,結果都係打成平手,Super!

陳 麥 雙方開始進入比賽場地

姚 譚 雙方開始進入比賽場地

兩場比賽既裁判都鳴笛啦，賽事開始

5' 兩場比賽都仲係試探緊,未有實質埋門

6' 麥美恩嘗試攻門,但分數比陳庭欣沒收

LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-21 7pm-12am
麥美恩
譚嘉儀(模)

7' 麥美恩終於都係先開紀錄,佢趁住陳庭欣門前大亂,佢就趁亂搶到呢分,領先1分

7' 譚嘉儀有自由投既機會,由佢親自操刀,分數直飛死角,0-1!!

3組首回合打左2組,先主後客對於排名較低既女神黎講睇黎對佢地只係更加痛苦

14' 陳庭欣錯失扳平機會,睇住個分數喺自己面前但係分心入唔到,可惜可惜

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-21 7pm-12am
麥美恩
姚子羚

16' 姚子羚門前衝頂,分數慢慢漏入,扳平1比1

16' 麥美恩既攻勢,佢入到禁區瀟灑拎到呢分,0-2啦

可能夜晚啦,入場支持者既數字係高過日抖乙組架

LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-21 7pm-12am
陳庭欣
譚嘉儀(模)

25' 姚子羚擺烏龍!譚嘉儀領先返,比數係1-2

擺烏龍

25' 陳庭欣終於入返粒,追至1比2較接近比數

28' 譚嘉儀禁區內疑似犯天條,但裁判無反應,投訴都無用啦

31' 麥美恩差啲擴大比數,好彩陳庭欣飛到盡撲出呢分

麥美恩
譚嘉儀(模)

43' 譚嘉儀一出力,姚子羚捉都捉唔住,又得分啦,1-3

43' 麥美恩始終都係將比數拉開,1-3啦

47' 佢再入多粒,領先到4比1,有3分優勢

47' 姚子羚不甘示弱,拎到收窄差距既1分,依家打成2-3

點解日日都有你既post ？
完啦好嗎？

咁都包容唔到？

87' 麥美恩又入一分,1-4啦

87' 2-4!!譚嘉儀再次降受姚子羚

同埋呢個forum唔係你架,我地終於玩咩係我地自由,你憑咩要我地完?

LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-21 7pm-12am

麥美恩

麥美恩

122' 2比4 陳庭欣追返近啲

122' 2比5，譚嘉儀無再比機會對手，優勢好明顯啦